識玩一定係屌人條女/人妻

一般屌靚女已經好公式化滿足唔到
但屌人妻就唔同玩法
你一諗起佢老公返工返到隻狗咁
你就係佢張大床到屌緊佢老婆
有時真係會忍唔住笑

屌完閪，佢老婆仲用佢老公d錢黎請你食飯/煮飯你食
返到屋企打開ig仲見佢地懶恩愛
個種感受非墨筆可形容

辣殺連登仔剩係識負皮，不願出來面對

利申：屌過6個人妻，5個人條女

非常認同，巴打真係識玩

利申 屌過你條女

咁你一定認錯人
我係一隻冇腳既浪子，點會有固到既女
全部都係屌完就走

非常認同，巴打真係識玩

咁岩既 利申 屌過樓主條女

中出完
人地仲幫你養便宜仔添

成班傻仔肯定戴綠帽戴到傻咗

冇腳既雀仔就聽過，
冇腳既浪子有冇得拎傷殘律貼？

非常認同 巴打真係識玩

利申 屌過你老母

太好了，樓主絕後
利伸 中出過樓主條女，將來樓主有仔女都係幫我養便宜仔女

呢位巴打就識玩，大師黎
呢個最高境界黎
人生目標

緊係爽架
但一定有報應

睇下報落自己度定下一代身上

中文既修辭手法黎

冇腳嘅雀仔都仲有對翼
冇腳嘅浪子流咩浪
坐輪椅？
修你老母辭
返去讀返小學啦你

上條女屋企屌左幾鑊，後尾先知原來原來佢有條仔

咁惡死做咩
我屌咗你條女？

有咩感受？係咪好爽？

上次先屌完樓主老母

樓主: 成班連登仔FF, 我根本無女

你屌過個啲女我都屌過，你飯第幾首飯

咁你一定認錯人
樓主係一隻冇腳既浪子，點會有固定既老母
全部都係俾人屌完就走

聽你9up啦

有2條女唔比佢條仔扑
但比我開咗苞

成班肥毒撚冇得屌女
就係到葡萄我

你uncle屌完你老母再望住係床訓緊晏覺既你都係咁諗
一諗到你老豆咁努力返工 同你係隔離房訓緊覺真心會屌大力d

我都係

夠哂共產

同自己果件出完街去屌人條女，呢頭屌完果頭電話響: 我老公過左澳門
屌閪都要趕埸，之後自己係度諗做乜撚，自此一刀切全斬纜
後生時的確係爽，人越大越內疚

😂😂👌

咁你知你老母點解生你出黎同你冇老豆啦

屌完 影相 再派下街坊
等於古代遊街啦 呢吹淫婦

唔係唔信你，不過冇圖出咩post?

利伸屌過樓主 屎眼好緊

真係唔葡萄 拍拖有得啪就夠 唔需要周圍搵女屌 我開心唔係基於食幾多女 比起性更加享受愛 就算比你食左條女 代表唔夠愛自己姐 唔係你食都會第個食到只係證明佢係咁既人 倒轉問你有無葡萄有愛既人

聖人

認真，為左呃蝦條乜都講得出
覺得好仆街，其實有衝動搵返佢地say sorry

唔驚佢老公會打人？
你想拆散人頭家？

同意！
利申：屌開樓豬老母

出得黎玩又唔會驚，從來唔會諗住拆散人先扑街，純呃蝦條唔使負責
搵呢D對手好處就係佢地多數無咁多時間要你陪，有時間就係扑

我意思係你而家隔左咁多年想搵返人對歉

你老母俾我屌過姐

你坐輪椅架咋
撚有女肯俾你條死跛佬屌咩

識玩一定屌樓主老母

毒撚真係特別多幻想
我就屌過人妻，你呢？你條大波少婦點？

你老母就坐輪椅，你就坐輪椅，你全家都輪椅
如果你話我坐輪椅，我都有女屌，你咪仲衰過個跛？d毒撚真係柒

你老母，等天收

你屌唔屌？
最近識左個人妻好大食好飢渴
係咁叫我介紹多d仔比佢
話佢老公唔係幾得

樓主ff技術一流

人妻都屌，連狗都不如
不過年輕人，上網鳩噏下好啦
千其唔好咁做呀^.^

表情撚

連登仔平時屌人口德村，道德撚
一講人妻就發晒癲

我係連登仔
但連登仔唔代表我
我亦唔代表連登仔

搞人老婆，真係好折墮
搞人老公，仲撚折墮

冇腳嘅浪子咪FF咁多
你坐住架輪椅流浪咋
我開po至少有圖
平時有穩定嘅女朋友屌
你除左開post冇圖同妄想自己屌到人地條女之外仲有咩
坐輪椅嘅玻璃心

毒撚ff真係好恐怖

最好既避孕方法就係中出人地條女

你話ff咪ff
屌女多到我都驚生性病

你當你條女係飛機杯？
可能你條女都有係出面勾佬

樓主呢啲仆街快啲有愛滋

幾歲屌過大約幾多條？

清醒的人

24歲
屌過大約最少2x-30

咁少又失敗左啲喎
我25都5x-60條啦

首要條件：靚仔

連登仔點會有

你仲勁
全部人妻/人地條女？

對唔住，我係靚仔 又有錢

人妻試過一個，去韓國住佢屋企，老公工幹
人地條女成日都屌架啦，無計過幾多條

樓主都無受害者 變到癲左

原來係個loser黎

真心，派個三次帽
兩次無意，條女呃我
一次忍唔住，條女撩鳩我

其實做係爽，但做完好大罪惡感

當樓主屌緊人條女個陣，佢老母比我大力大力咁屌緊

剃人頭者亦剃其頭

你咁講就錯啦 呢d咁既毒撚點會有女？你點屌呢

講得出呢d說話只係証明 你太年輕了
你試過拆散人頭家先講啦

大師，可唔可以教下呢到d毒撚？
佢地冇女屌好燥底

唔係我黎，我朋友
我18歲就開始屌女多過食飯啦
會為咗一顆樹發癲？

三次都唔係你錯
呃你點會知
撩你正常男人都忍唔住
你只係犯咗天下男人都會犯既錯

你試過？

樓主受完情傷一年已經屌到2x-3x個人妻+人地條女
唔講仲以為雞蟲黎

其實女都犯賤，你條女比帽你，on9先怪條仔
錯其實係條女錯，條女真係愛你，又點會比帽你？
心水清就知大部分女都唔可信，特別係港女
不過韓國人人妻都係咁，我都唔知以後點揾老婆

巴打識食 利申
屌過你老母

D女人係好撚古惑
特別港女
所以你見我屌完就走
做人世？港女，不了

你屌個人妻係韓國妹？

忘記用起底功能，Thank your share ，此post 已完

係，港女人妻未試過
不過大陸人妻都試過

落地獄

樓主屌開咩質素？

屌

證據？

原來自己條女比人屌過受唔住痴咗線 好同情你樓主

兩件事有咩衝突？

我都想屌韓國妹
港女屌到厭

有無報應邊個知
但頂綠帽就

肯定高質先屌
唔通豬西又屌咩

呢到not法庭

16都 夠就開始屌啦

60條女入面韓國妹佔10條

我條女話就憑你嘅智商
呢一世都冇乜可能搞到佢

係邊到識架？

你幻想咗條女出黎？

而且佢又唔知我係邊個
命運既野好難講
話唔定有日我地識咗
佢知咗我d優點，跪係到求我屌佢

蘭桂坊街頭

你識韓文？

咁耐圖都無張，講幾頁 咪俾樓主發場好夢囉，你地係要拆穿佢好咩？

叫雞？

1兩句，夠用，你咁有錢隊佢兩杯就上得，
試過佢同另1個女仔朋友黎香港旅行
4個人1間房，2張床
我地無帶套。條女走去喼度坽套
不過我屌韓妹無帶環保過

巴打一定有我咁靚仔
屌韓妹肯定唔戴啦，戴就真係好大曬

唔通貼人老婆上黎咩傻仔

認同 屌過樓主屎眼

唔覺得有咩特別感覺
純粹屌完就算

哥哥仔，屌我啦屌我啦

利申:23cm

個閪深度？

癲得好讓暈巡

Ching識玩 當連登仔狗咁撚

你知道你老豆係邊個未？

他朝君體也相同

你地鬧樓主做乜? 呢度係吹水台 佢冇做錯喎

你都係你老母俾雞蟲/道友屌出黎

呢啲傻鳩其實都好可憐，佢人生一定好失敗

傷殘人士黎講樓主都幾成功

樓主淨係屌人女朋友 佢都無女朋友 點會相君體相同

屌咁多條女都失敗 你有幾成功呀

屌過明星港姐未呀，細路

非常認同，巴打真係識玩

咁岩既 利申 屌過樓主

人講你就信？

個post咁多笑料

人妻真識食

我屌過你之後條女

樓主呢啲傻仔真係好可悲，現實生活係點真係唔難想像

D毒撚係咁，唔好怪佢
上面條毒撚係咪想屌閪？介紹個比你囉

你呢？呀叔

咪係，on撚9

同我諗法一樣

樓主應該係我便宜仔

利申: 屌過你老母

相都無張，你話屌過天真嬌都得啦

樓主唔打算回應自己係ff毒撚

樓主自爆
嘩，呢條女淫娃做咩事？

真心好毒

嘩！屌！乜撚野料呀？

毒撚都有market架

注定成世俾人撚狗咁撚

6個人妻，5個人條女 到底係邊隻h game 可唔可以開估呀樓主

嘩，咁撚樣衰叫雞都彈你鐘啦

勁嘅 話比佢聽有女朋友 都唔介意
因為好多男人都好垃圾

我老豆當年屌過你老母

On9
我咁多女屌仲使叫雞？
雞係比你d毒撚叫

留名睇有傻鳩留tg

樓主病情嚴重 媽媽有冇帶你覆診？

你敢留我敢叫佢加

失敗猩係咪你來？

唔知你講咩

以為自己好撚威? 收檔啦柒頭 攞泥柒
睇爛J 生野 繼續啦

睇樓主個尊容都係不了

你啲人妻係咪驅風嗰啲姨姨

你朋友
咁你有冇屌你朋友條女？

我鍾意屌人老公多啲

全部2x-30

有雞就有雞蟲架喇，其實都無乜出奇。
不過呢種人一定有後果既，只係睇幾時

佢老公就真係有報應啦
咁辛苦返工養個老婆比人做飛機杯

笑到仆街

笑撚到我，係街笑出聲

啲少婦就最正
生過仔 生理上令佢屁股變大
每一下狗仔式都可以屌到佢個屁股搖黎搖去
最緊要係狗仔式個陣一邊等佢同老公傾電過一邊大大巴掌打佢個淫蕩大屁股
又白 又滑 又香 塞個頭埋去聞+舔屁股就最正
屁股大既少婦令佢本身個陣淫蕩熟女味更上一層樓
大奶淫婦

一路屌一路要佢打比佢老公真係冇得頂

樓主真係好撚柒

我屌過樓主老母咋

毒撚假膠都屌到你

我唔係毒撚假膠
D女都話我靚仔

用we柒食老女人ja!

柒撚左

2X-30都係老女人??

非常認同，巴打真係識玩

利申 屌過樓主條女
坐時光機屌過樓主個女
屌過樓主

好撚柒

屌你老母
大聲笑左出黎

大家的人妻都是大家的人妻

樓主有無介紹返啲人妻/人地條女比你朋友等佢走出情傷呀

緊係有啦

其實成班連登仔都係驚自己女朋友派緊帽俾自己喳嘛
呢啲事中環晚晚發生架啦 驚咪落去遊兩轉食下有仔既女囉

人唔笑狗都吠，死毒撚

樓上巴打全部都屌過樓主條女咁正
我淨係屌過樓主咋
利申：hehe

咪係,可能佢地條女比人屌到閪都臭埋
佢地仲on99咁係到上連登

邊撚到毒呀?毒撚

好，介紹比我

PM我

唔怪得之伯母咁好客
原來係世代相傳

好心幾廿歲人就唔好咁多ff

死毒撚得把死人口，係現實就龜咁撚細膽，正一垃圾！繼續做假膠啦死廢人

識玩一定係屌你老母

樓主潛水？垃圾始終係垃圾

現實係點你都知？你係上帝呀？

唔撚使做唔撚使瞓呀？
似你條死毒撚24小時都上連登咩